［集思廣益］其實我地係唔係要整個香港再聯盟對抗香港再出發

先抱磚引玉
本人先提出構想：
我覺得入面有黃圍人士，例如泛民、本土、獨派、黃店界組成，成為一個聯盟，建立論述，化解中共將攬炒個波射過來既反擊呢？

難 D

去大台化 就係要避 共產黨 或 分化撚 製造既政治鬥爭

香港又再出發
香港再三出發
香港繼續出發

但係警暴濫捕受害者真係好需要成立一個大聯盟，一黎真係證明有相當數量數害者，警暴濫捕係事實；二黎用此打開多一條國際線

我覺得呢排大家現在冇晒創意 就好似係個圈到不停兜圈 先提議諗多d